姑媽教我 玩賓周。。姑丈教我 搵雞竇。。

望見爸爸媽媽扑嘢！＠＃＄太內疚（其實成句係點 ）
姑媽教我玩賓周、姑丈教我搵雞竇
是你偷偷摸摸推我入廁所，我要堅毅揸爆你個波
擰甩我兩丸，轆鳩折斷

真係好多版本
有冇人記得成首係點改？尤其係而家最頂嗰句我讀小學嗰陣聽過，完全聽唔出係邊四隻字

是你偷偷摸拉我入廁所 要我一野揸爆你個波
點知你個波 得返半個
細個聽係咁

沒法解釋怎可插入鳩筋

問我孖煎幾許風波

姑媽教我玩賓周 姑丈教我搵雞竇
年年歡樂 歡樂年年